依家仲周街食煙果班正仆街

唔戴口罩仲周街食煙
其他人戴住口罩係冇L用
先唔講大部份口罩防唔到
D煙係兜頭兜臉過尼
條路咁窄 成條街仲要唔係得一兩個食
完全冇得避入曬眼耳
只要食煙條友係潛伏期帶菌者
成條街D友基本上可以玩完
嚴重懷疑武漢就係咁樣人傳人傳到依家要封城

打鳩佢啦

擺上連登批鬥好威威